[求幫推] 10.1全部人自備打火機同印一支黨旗

有留意今日嘅都知
依家要100%和理非已經無可能
啲狗根本亂鳩咁嚟
但咁樣只會令媒體失焦
e.g. 八五無人講罷工，美領變講破壞中環站
所以無論十一係港島定五區
我哋依家最需要嘅
係做一樣比警暴更有impact嘅事
令傳媒聚焦番落賀佢老母

前幾日有人提議全民燒黨旗
個人覺得不失為一個好方法
但集合連登嘅智慧同創意
我相信可以送習大大一份更大嘅賀禮

以下開放討論
求幫推

推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

［整合］十一執齊野